我一定會check男朋友手機！！！！！！

我真係好傷心，大家可唔可以做我樹窿

講下背景先，因為本身個人摺底，大學得女仔，番工教班都識唔多人
係一個大學既交友app識左人生第一個既男朋友

拍左都就兩年，最近先第一次同佢搭飛機就去日本旅行
成個trip都好充實好開心，佢對我都同平時一樣好好
我簡直覺得自己身至於快樂既最高峰，好幸福

但最尾番香港回程錢銀到有啲磨擦
因為全部機票酒店錢係我比住先，（雖然我係學生，佢已經番緊工
我覺得佢能力上可以比多少少（計番其實都兩百蚊到，
加上我覺得自己做足女朋友角色
番到酒店會幫佢按摩，會笑，會嗲人，唔買貴野（送個扭蛋比我會開心幾日
但唔知點解講要比錢個時，佢有啲唔高興，但都比左，我地AA

過左幾日，佢突然音訊全無，好少覆我
追問完隔左幾日覆我
「我已經有女朋友，好愛現任，唔好再搵我」然後block曬我所有搵到佢既渠道

放工睇手機個一刻，好崩潰啲眼淚好唔爭氣不停咁跌
每晚訓落張床一諗起同佢之間回憶，經歷過既事，喊到訓唔到
個心好辛苦⋯⋯⋯

但明明十幾日之前係十指緊扣咁去旅行
點解要將我天堂打到去地獄？？
做男人點解過分成咁
我真係從來無睇佢手機，都唔知佢而家個個邊到彈出黎
乜搵伴侶唔係講求專一，坦承，同唔背叛對方既咩⋯⋯

從來都唔睇男／女朋友 whatsapp記錄
實會望下

交友app預左啦
你揀得落既 通常係玩家

點解我玩識唔到女

我估佢一直有女朋友。
你同佢一齊，佢有冇poat合照，聖誕情人節有冇閃左去

以後都唔夠膽用

Gay

恐怖

btw 咩app

交友app

人地有女朋友架
你個死gay佬放手啦

合照好少，佢唔想所以唔迫佢，唔鐘意迫人
係去旅行之前，個個星期六／日都同佢過
情人節仲整朱古力比佢

好似而家無左

咩叫大學既交友app
專俾大學生?

rip

臭雞 抵撚死

諗下你班女平時係點撚樣撚狗d男人
你就明白點解我會咁講

樓主 食埋我先啦

已經好傷心唔好鬧我啦
我而家都想有男人比我燃下

人地撚完你，你又撚番其他人，有意思咩？

中

咁佢有冇帶你去見佢啲朋友？
BTW,樓主唔好咁難過

應該識咗個新 如果唔係好難2年都發現唔到

不過我而家真係有狗比我玩緊

你都仲有隻狗可以玩下
慘得過我俾人當狗咁玩

Skylight 好似最近摺左

好辛苦呀

互check
無野唔見得光

好想好似你咁

樓主呢次先第一次拍拖 點樣撚男人？？
你唔好比女hurt完就好似癲狗咁周街吠啦

無嘢唔見得光
大家一齊都唔會check對方

交友apps

男人係咁仆街嫁啦
大學識既冇個好人
有都會有d不可告人既秘密

利申不嬲都由女朋友睇電話甚至出街俾鬼埋佢袋

人蠢真係無藥醫
上一堂 帶眼識人

多謝你呀
你既意見好中肯

唉 想有個人比我攬下傾下計摸下我個頭姐

我一同女朋友出街，就會叫佢幫我袋住部電話，反正都唔會用到

我都想可以攬下人同人傾下計阿 可惜同你一樣 都無呢

比人呃左隻豬

樓主加油

條仔cheap 成咁
不如你試下check 我啦

多謝你地
原來會覺得無乜人理我
你呢句好暖

兩百蚊

check唔係問題，但問題係完全無問題，異性朋友都唔多個，佢都可以嬲跟住又要哄到隻狗咁
e.g. 見到手機有J圖=嬲 見到有J片=嬲，見到有女仔既對話(群組，有男有女，傾功課傾project)=嬲 見到ig fb like左異性既野(不論識唔識)=嬲 …

最癲係，check完我然後唔俾我check佢
or口講俾，拎佢手機禁兩禁黑面，發老脾

如果係非gay, 加油，會無事的

抵你死，有毒撚唔揀揀呢d窮撚廢物mk

無啦
用隻豬黎買教訓啦
隻豬竟然唔係俾一個愛你既男人
真心好撚慘

雖然話要信任，但係check咗安落啲又無乜所謂，行得正企得正有咩好驚
嗰啲話咩你咁即係唔信我多數身有屎啦

利申 成日互相碌對方手機，但有時未必真係想check，純粹睇吓有無咩得意嘢

係
又比到安全感佢
重點係自己唔洗袋野

真正既好男人，女人又厭悶/唔夠刺激/沒新意/毒，好撚煩

嗚嗚

咁易嬲既
不過j圖我都有抱怨過
但嬲既位係佢唔理樣，剩係睇波大到好核突既女人
如果睇啲有質素既話唔會咁嬲，輸得心甘情願啲，e.g. 佐野ひなこ，桃乃木かな

我以為佢係毒燃好專一，因為佢話自己第一次拍拖

我有時去廁所都會擺低話俾佢玩吓

下次會小心啲 多謝你意見
咁早都覆我

點解識唔到樓主咁好既女仔

樓主好慘...個處俾左人...又幫人含撚打飛機...
到最後可能只不過俾人當係SP...
宜家仲要戴綠帽俾人飛

吠你老母咩垃撚圾

好人真係無好結果
我以為綠帽呢樣野唔會出現我身上

咁佢中意大波＞樣你又奈佢唔何喎，佢J咩佢自由來既

btw講番，佢唔俾我check佢，而最後真係帽左
所以我都要學你：我一定會check女朋友手機！！！

講笑姐，check又有乜用丫，佢個心變左，佢有心呃你，自然有辦法收埋唔俾你check到
勉強唔到，所以我都睇開左，將來拍拖都唔打算check，俾多d自由同信任對方
對方唔夠愛你，點check點防遲早都走/有第三者
對方夠愛你，唔洗管佢永遠都唔會離開你，時間會證明個個人係咪真心
而家證明左樓主你個件係假情假意既，就盡快放低啦

燃乜柒呀你又

check你老尾

想比樓主撚，點聯絡到樓主

之前完全冇蛛絲馬跡？

真係唔知啊，原來有分部位嫁？
多謝你咁用心覆咁大段野比我
感情真係好難拿捏呀⋯⋯好怕再比人背叛
都唔知真心鐘意我既人點搵
成個旅行咁開心咁溫柔原來全部都係假

發現唔到
我唔想比佢覺得我煩
平時都好少過問

好慘

成個旅行係唔係晚晚屌閪

totally unexpected

我就係偷偷地check手機check到佢同我嘈交
嘈交之後情況一落千丈
最後分手收場

Check手機會check上癮
而且，樓上講得好啱
愛你嘅你唔睇佢手機佢都一樣對你從一而終
要隱瞞你，見面前刪晒所有嘢都得
（我都係岩岩先被啟發）
可惜我已經失去左佢了

一切都係我嘅錯.... 唔識珍惜你
但我真係好愛你

交友app識 都預左係做SP嫁啦

樓主個問題係邊度?

我另一半依家都唔再俾我check，高度設防兼夾del msg, 我都唔知點好

我又睇唔到佢地講乜，只可以估，我都好苦惱，係偷食就明啲啦，我唔想做傻仔啊

毒撚 玩交友APP

樓主你個留言係亞空間send過來?

仲有 CHECK得一時你都唔CHECK得一世
佢2部電話
一部自己任你CHECK
一部話係公司機 有機密野 DISCLOSE左出去好大鑊
唔睇得 咁你點?

可以係堅 又可以係流部機用來玩交友app釣好似你咁ge SP

呢句真

呢啲女真係最撚on9

因為我都好摺 以為有奇跡
同埋都拍左唔短時間

我手機任check唔嬲咪又係無女

香港仲有無好男仔

去得旅行應該咩都比人開發晒

作為個來人呢位巴打講既100％堅
Between 樓主，一生中係會遇上幾條仆街架啦

樓主我鍾意呀

專一男人

作為過來人呢位巴打講既100％堅
Between 人生總係會遇上幾條仆街架啦，
下個可能更好

樓主玩skylight? 我都係上網識左個女仔傾左一段長時間，宜家突然冇啦啦消失左，連解釋都冇 加油吧

開名

通常個男仔唔會比ig fb你，因為正印會見到
下次小心D啦

最慘係正式分手都冇講，成日人消失左，真係好慘。
如果第時識第二個個陣，要醒目咁留意啲蛛絲馬跡，唔覺意咁check，當保護自己。
但如果check得大明顯，太神經質咁，可能會令佢反感。
事件都過去左，重新振作吧。

有都唔會同你一齊啦

正確答案

拍拖前就應該用google check清楚。不過check得就要有心理準備。

利申：當年check到男朋友曾經話，歡迎貪錢女仔痴埋身 但經歷左幾個月相處時間，我都照一齊左，依加好地地。

有
我男朋友
同佢係舊登識 拍左兩年半
我覺得係人既問題
不過交友app九成人都係想搵sp咁款

最慘係佢本身個女朋友喎，
你係蠢到無check清楚個男底細，仲自以爲唔管/ 唔Check = 好大方 好好女朋友咁 ON9
仲做埋人地小三，衰d講 你自己送上門 ，去同個女仔道歉啦，順便俾佢知道個男既衰野！

人地讀緊大學啦
你就小三

小三
躝返大陸果d濕鳩論壇講野啦垃撚圾

你個經歷都好傷心
點解連佢啲朋友人品都咁衰
好彩開左個post學多左男女之間相處既事
愈睇愈心淡，身邊既朋友個個都話過份，我以為佢地識左先撐我
鼓起勇氣打上黎，得到好多唔識既人好理性既回應，
原來我真係識左個從來無愛過我既人

二奶就二奶，小乜撚嘢三

你講野好中point
諗起又想喊⋯⋯仲未灑脫到

竟然冇扑野？

收皮啦，主因係你樣衰咋

樓主 一個人要變心既話 無論你點check 點跟住佢 佢都會變心 佢肯定一早有第二個 佢咁仆街你應該好彩同佢分手
如果一個唔好彩 拖到你人老珠黃果陣先同你分手 到時真係喊都無謂
喊到攰啦 就搵朋友傾下陪下 或者上黎連登鳩up 傷心夠啦就起返身 做好自己 等佢後悔冇左你
加油樓主 ！

你好溫柔
第一次上黎連登搵陌生人傾
居然都有幾多好人願意理下我,比下意見,真係每一個回覆都認真睇
不過第一個 post好多負評 haha

衰男人多的是 愛一個上一課
佢真係好pk 但你唔遇到點會學識下一次拍拖要點呢
you deserve better
我分手果時會聽 「下次下次」
要相信愛情呀❤️你會遇至個更好的

我覺得最恐怖嘅係拍左兩年拖後 個男嘅先暴露自己本性出黎 不過樓主加油 樓主呢啲咁好嘅女仔一定會搵到真愛！

下個會更好！
做一d平時唔會做嘅野,可能會有新境像！
例如試吓自己去旅行啦！
做吓義工啦！
去一d自己都未去過嘅地方呀咁！當療傷又好，散心，又或者等自己個心可以再出發都好呀！
加油！

絲打唔好再諗佢喇
我之前都係類似經歷
賤男真係太多
如果話咩報仇唔甘心真係晒9自己時間
Sad既就搵朋友 上黎吹下水 time is the healer
快d忘記d仆街啦
仲會信呢個世界有好人好仔既 未遇到姐
加油呀絲打

Tg: Tg3456
唔開心可以做下你樹窿

可能佢都係出黎偷食

樓主又冇份撚人...做咩屌埋佢

玩具貴婦呀

Same here 係英國比樓主更加難識香港女仔

有女既話仲洗咩睇j圖 除非條女唔比睇佢啦

你前男友好波
中出即飛臭雞

你簡人 人簡你
用交友app搵真愛 真係傻鳩先會做

用得呢d app 十成想搵sp
屌下唔同女or 比其他人屌 求開心
情況同你入馬場搵一個唔賭既人一樣
入得就假設左你都係賭徒

所以抵撚死啦

求安慰既垃圾 下次一樣會中伏
安慰你 不如屌醒你

笑L死我

唉 本身同佢都會互check下 但突然唔俾我check 佢話佢都唔會再check我電話 我問點解 佢話係因為有佢朋友啲秘密喎....其實係咪帽咗

你又唔係狗

無論幾愛一個人都無辦法去留住一個人，先唔理對方係咪真心先啦，如果大家感情基礎都未打好就開始，淨睇感覺，個腦充滿哂多芭胺既話，咁只會增加日後嗌交既機會，又或者出現一種'我終於睇清呢個人'既感受，拍拖其實唔係想像中咁易，要搵一個你愛既同時又愛上你，已經難過倒立打j，再加上佢要係滿足哂你要既條件又再難上加難啦，所以見到真係好岩/好中意既人就唔好等，把握機會同佢瘋狂相處啦

讀上大學應該好多朋友先係架，搵身邊既女仔fd傾都冇咩

呢個世界上
好女仔永遠遇到賤男
死臭雞永遠有好男人埋單
好唔公平

堅強d呀
嬲一陣 傷心一陣就好喇
佢呢d死cheap精
根本就唔l會care你感受
明明係佢錯
但可以咁樣block哂你 做到咁絕
然後開開心心咁同個新女朋友一齊
咁你就曬哂d時間去傷心
唔值得嫁
增值下自己又好 變靚d又好
揾fd去玩 去互呻 去跑步 去劈酒 去旅行都好
振作啊 傷心完就要起番身
加油啊樓主

gay

毒撚乜都無

第一次開post居然會有咁多人既留言同鼓勵
真係好意外
呢度有好多好人
雖然唔知點樣振作番，但我會努力將呢段咁痛既回憶慢慢淡忘
同唔再玩交友app,正正經經識朋友

絲打唔開心既可以留個tg傾下計
我都差唔多經歷可以share下

毒撚幾時先有好男人睇得上眼

全部都係女仔朋友，佢地個個都幫曬我
但驚會唔會其實當中我都有錯我唔知
所以想問下唔識我既人，佢地角度既睇法
同埋呢度有男仔，想知係咪個個男仔都係咁

唔好留tg, 會惹埋D痴線佬

同返佢女朋友講啦

錯在你唔識睇人

得建議樓主，可以1.多同身邊既朋友傾下計2.搵多d興趣，然後focus on興趣度3.做運動，如果以上都唔得既，歡迎樓主搵我 24小時心事樹洞

每個人都唔同，呢個世界咩男仔女仔都有，我都試過比人呃，始終係經歷黎既，冇人一出世就咩都識，冇失去最重要既野都算好彩啦（朋友、初夜、大款金額）我覺得你而家最好就話比自己知你值得搵個更好既，你好好學下唔同既野去增值下自己先，他朝一日可能好快比你遇到個mr. Right 。
利申： 前女友係高登識既

係咪你旅行個時唔比人扑所以唔要你

其實以女朋友黎講冇100分都有95分，個男人玩左你兩年先拍拍屎忽走人，錯就錯左你用交友app交個真心出黎俾人呃。

不過我都認同其他人講去做運動、跑下步去宣洩下，我好鐘意跑步後果種快感同成就感。與其諗住搵更多野做去填滿自己個schedule，倒不如多啲做運動，健康之餘又可以減壓，釋放多啲安多芬，等個人開心啲好過。

sad

其實再諗深一層，佢而家一下只斷哂來往，斷哂所有連結可能係好事，起碼你可以唔使再同佢拖拖拉拉，你殞以立心去開始一斷新關係。而佢咁決絕更反映咗佢對你無愛！佢對你無愛就更應該張佢放下！係咪？

為什麼失去了，還要被懲罰呢？

今朝係到執屋吸塵，同睇留言，好窩心
而家屋企乾淨左個人都精神番少少

識唔到囡仔

做足女朋友角色：會笑

交友app吸引到你既都係壞男人，正正常常你又覺得悶
跟著又怪無好男人，我成日俾人讚好仔，最後又咪係幾次帽事，我性格好脾氣好對女朋友又好，都係唔會有女仔揀

蝕既係條仔
絲打我都可以做你樹㝫
Tg: Ted128
我都係絲 好明你感受

樓豬一定係個好好嘅女仔

對男人咁好無好下場
講真樓主咩都唔洗男人付出
點會珍惜你
由機票酒店錢都唔洗佢出
仲要任勞任怨 仲唔管佢
你以為你對佢好
其實係佢眼中賤過草
做女仔我覺得點都要擺自己係第一
錫自己多d
你點對自己= 人地點對你

人地當你係sp姐

Check電話一定係最on9
唔根本就係夠信任

拍拖都唔洗有自己的空間咩

要壞佢地先會鐘意 你說係咪自找

樓主你撚我啦，不過唔好燃我，我任撚的

同意
但提一提樓主, 我知你俾人HURT 過, 但唔好當晒所有男人係衰人, 日日要人報到, check晒人地嘅密碼/ 帳戶
信任你, 身無屎係唔怕你check, 但如果逼得太緊就代表你完全唔信佢, 好男仔都會俾你逼走. 男人始終鍾意自由同空間.

利申: 除咗銀行戶口, 所有密碼都俾晒女朋友任check, 但佢成日唔肯俾我睇電話